立法會正式撤回逃犯條例未？？

[size=4]訓左四個月，有冇人可以話我知[/size=5]

要等12月過咗反蒙面法先

好撚灰
到今時今日介逃條撚咩 唔好話咩屈鳩你之後送中啦
而家直情搵黑警老強你 殺鳩你 大家咪又係冇撚計

推。。